哩排冇睇KPOP 原來定延屋企人香左...

哭到收唔到聲...🤦‍♀️

導果然once

一撚定係

@印仔

似係喇 RIP印老闆

哭左....尋晚仲想睇定仔玩JER仔...

名井南都有喊

印狗

印狗R.I.P.. \|/

印鳩